C朗終於為祖記射入第一球罰球

勁撚到 鏡頭都影唔到佢射

比小花球12碼低幾班

有眼神就夠

希望下季唔比佢射啦

勁x到，又勁過美斯了

連廣告都冇大巴拿

呢個咪大巴拿

殘晒
認唔出

不過廣告刻意播得快同有少少遮佢背面係真既

今次堅入了

屌,朗迷死哂

蛆記無龍既

扯咗，好型

咪又係贏唔到

占士加入熱火第一場已經入左好幾個罰球啦

隊友配合唔到都冇辦法

死開啦玩具撚

佢個仔嚟喎嗰個

食緊煙

12碼贏，唔計?

之前唔係話另一條友命中率高好多唔比佢射咩
係pre season先比佢射兩球

中人牆命中率高
入果球都要中下

有鬥志